講個笑話你聽，建設民主中國

8964之後飯民年年講，結果花咗就快三十年，反而幫手建設了一個帝制中國，其實都幾好笑

三一一, 白票廢票

LIHKG @ Android